Pour ce projet J2EE, nous avons eu l'idée de faire un site web sur le troc de magazines ou journaux. Le but de ce site est de
mettre en relation différentes personnes ayant un abonnement à un magazine ou un journal et ainsi d'échanger un de ses magazines 
contre celui d'un autre utilisateur.
Ainsi, les utilisateurs peuvent avoir accès à plusieurs journaux ou magazines de façon gratuite. 
Le site permet donc des échanges de proximité sur le thème des magazines, des journaux. Il n'y a aucun but de profit pour 
les utilisateurs mais également pour les administrateurs de ce site.
Nous avons donc créé le site web Feedmykiosk avec deux vues, une pour l'utilisateur et une pour les administrateurs. Le client
aura accès à plusieurs informations grâce aux onglets suivants:
\begin{itemize}
 \item Mykiosk : qui permet à l'utilisateur de mettre en ligne les journaux ou magazines qu'il possède.
 \item Feed me : qui permet de rechercher un magazine ou un journal
 \item Mon profil : qui permet d'obtenir les informations sur les renseignements que l'utilisateur a rentré mais aussi de les
 modifier
  \item Contact : qui permet d'envoyer un message pour contacter le service client du site web
\end{itemize}
\vspace{1em}
Quand à l'administrateur, celui-ci a accès à différents onglets pour gérer le fonctionnement de Feedmykiosk. Ces onglets sont:
\begin{itemize}
 \item La gestion des journaux : Il doit pouvoir en ajouter de nouveaux mais aussi les mettre à jour et si besoin en supprimer. Il est bien sur le seul à pouvoir le faire.
 \item La gestion des clients : Il doit pouvoir avoir accès aux renseignements des différents clients et les mettre à jour si besoin.
 \item La gestion des thèmes : Il est le seul à pouvoir gérer les thèmes donc il doit pouvoir en créer et en supprimer.
\end{itemize}
